有冇人有3ds max 可以幫幫手export file 做obj

如題 thanksss

出個價黎